馬交vsHKG 考車難易度

有冇手足比較馬交同香江邊一邊考牌難易度低D

利申:只有一邊的車牌

Macau easy

澳門筆試要考機械

咩機械

認真，澳門考車牌好似全世界最難

貨車(重型貨車 3.5ton 或以下唔駛考機器(機械試)

點解咁講, 係咪要一次過冇得分開考

主要路窄+玩野既地盤車多，加上好少問題考官都可能直接飲你

26 唔難

呢排先知香港考牌係分part考
覺得咁樣已經易左好多

澳門考車條路線最煩係勁大泥頭車係左近，
係咁整路掘地搞到好易塞車又限45分鐘返到車場

我前排考車 d貨車泥頭車巴士7人車完全唔讓我 明知我行緊死都要係咁插入黎超我車
真係心諗屌你老味

私家車有45分鐘都算鬆動, 重型貨車得1個鐘但路線長好多